［Gay Post 207] 開post放閃全部仆街死

繼續

岩啊
Btw goodnight all

訓喇？
Good night

訓啦
好眼訓

射波真好

玩x 強迫症 生到成隊靚v 閃光
太陽月亮開始hea... 生完5v對項 就開始對戰..
究極之月 一週目都好似未爆

射波? 爽唔爽

喺屋企瞓成日爽爆

我都想射波

我唔係人人射得

我射唔射得

做乜要射我

因為我好想射波

咁我洗唔洗死？

負皮

我呢我呢射唔射得

Take care

終於捱到星期四

我都係

hug hug

Vancouver JJ

Vancouver撚
想搵人取下暖 好寂寞

thank you

輕輕一推

一生都想等這人
今天消失了望下次可步近
雖不知何月與何日發生 我繼續等

我今日射左半日波

物以罕為貴 亞洲人係外國唔係更易食到鬼仔嫁咩

Btw好想嫁去外國

其實生完唔對戰冇咩用
所以求其5v左就go

挑機

係唔比得我射姐

唔俾你射咪谷住谷住？

等gen8 la
我usum都冇生
爆完機就算

射落腳仔到手

辣殺

有冇問過腳仔

我都想
可惜我係Vancouver
簡直係加拿大嘅香港

好撚眼訓

same same

好青春嘅感覺

早晨喔

悉尼 > 溫哥華

Hello

黎啦

你都可以射落黎架

靚仔？

不了...個個都射得...

公廁腳

唔係架

唔比你射

波

象

又要返工 今日仲要十一點半先返到公司

咁有邊個射得

我對你好失望

冇人射得啦咁

波仔

好攰呀

射啦

腳仔

其實明明都訓咗好耐 但就係唔想起身

幫你按摩

放工

但係你比其他人射

咁早

原來係冇人

@沒冇人

rich

去識番個sugar daddy

唔會有人要我

何出此言

@撚撚

佢成日想食你

其實我唔知佢咩樣

冇tg人咩

....

你想知？

佢有 但佢都冇同我吹

咁樣由佢啦

吹

好啦

吹我

正呀
我會好落力咁吹

我怕醜

識我既人就知我怕醜同唔識講野

鬼識你咩 我夠唔識講野同怕羞

Fake

睇唔出囉

真架

我信波波

唔想同我傾咪講 扮咩話自己唔識講野

咁傾咩好

傾咸計

你可以同我傾

淫呀你

笑死

一向

我都好淫

屌我

唔可以咁

你唔屌佢佢會死

屌都可能會屌到死

佢功力深厚應該頂得順

屌我啦咁

阿阿阿

你變了

蕩婦半點

淫好呀

係呀我係
慾求不滿

好惡 驚了

點解 講來聽下

唔覺你nice

奶你啲眼淚

@恐龍

謝謝你讚我

我都想要

白色嘅眼

都可以

或者：下（反白眼

大家都訓了嗎

即將

問緊我定啲佬

又開始扮工了

唔想返工呀

想做廢青

呢加唔係咩

唔係

慘

我想做淨係食 訓 玩 做愛既廢青..

先11點......想放工

大學仔

比好多仔𥄫

啱啱先起身

做愛

未見過咁淫既半點?

返工想收工

做咩阿腸腸

笑咩 我有...你有冇

我做到死下死下

你有？

好出奇呀

飛機杯？

唔做愛有咩好做

邊個

好陌生

波波做咩咁嘅樣

冇乜嘢好食

幫你加番

岩呀

跟得波波多 好似係

想知? 係下面留言想知
半點小編就會inbox你嫁啦

係你下面留言？

傻 你本身就淫

係我下面留既就唔係言

波波係解放大師

留精？流精？

要做自己

解放大波

畀啲精我

唔做聖母了

我要精

💦💦💦💦💦💦💦🌊🌊🌊🌊🌊🌊☂️

我好渴架 幫我滅火

日日都渴

愛會像頭餓狼 波波似極甜

唔準 信唔信我屌到你出血

你啱

想人屌

我幫佢頂

真架 ？我地互屌

哇

笑笑笑 含啦

999

屌埋你

想要3碌9？前1 後2？

好眼訓

我陪你訓好唔好

好

淫

我定佢

both

要鬥淫既話....

咩意思

啱

不得了

點解

份份炒散都俾reject

佢係指邊個

半點

太老？

Mean

會唔會太衰

但啲阿姐一樣搵到喎

因為佢地睇落冇咁老掛

上次俾個客撞到我搞到跌爛咗一隻梳乎厘杯仔
自此之後次次被reject,唔知係咪咁而寫衰我

下⋯⋯⋯⋯咁智障
跌左之嘛

點解明明個客撞到我，嗰陣我邊行邊講唔好意思，上面好似入哂我數咁

唔夠做

可能因為咁而寫衰我令我被其他顧主reject

去做其他啦
間野咁on9

咁少事都咁

就係想做其他都reject 我

佢哋寫衰我，想做其他都被reject

有人比我更賤

你口頭蟬黎

好過份

唔信

對唔住

跪低啦

想我幫你含？

我願意

啱啱剪頭髮個靚女姐姐幫我按得好爽

點變

圖

濫

差啲又唔記得你⋯⋯

冇阿

冇啦 佢按得好舒服

咁快含好咩

因為遇上我

你唔想咩

拖手仔先

⋯⋯⋯報驚了

好阿 但你都唔係度

做咩

拖埋你

me不了

冇錢，返炒散又reject

很想要吧

不了

唔準

錫波波

.......

我又錫

左波波右Hal hal

大貪

全部!我全部都要

仲未sleep?!

sleep左

原來今日香港同志遊行..

係咩 where?when?

最憎落雨

銅鑼灣->中環
不過兩點開始左...

+1

邊到都冇得去

毛毛雨先煩

整到我副眼鏡濕哂

都幾多人

揾你食飯

今日？

唔係你想幾時

我今日唔舒服wo

渣嫁..

休息多啲阿

搵你食飯

搭緊車去銅鑼灣 係咪先

我未起身

咁早食？

我早餐都未食

。。。。
eat me

好呀

你食得落先講

錯手負咗皮

我正皮返

kissesss

Sorry

攬

波兒

飽飽

食咩

我又要

隨您鐘意 加沙嗲王

太高 攬唔到

踩係我背脊度就夠嫁啦 orz

點可以咁

波波

藉口

我獻身幫你都冇用 ..
你死心啦 （苦肉計）

直接屌我

日日都好想要

Hi

bye

Ok..

依家先知開左新po
個名

證明你唔常上

真好

/ ﾌﾌ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ム///
/ )\⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀Y
(⠀⠀| ( ͡° ͜ʖ ͡°）⠀⠀⠀ ⌒(⠀ ノ
(⠀ ﾉ⌒ Y ⌒ヽ-く ____／
| _⠀｡ノ| ノ｡ |/
(⠀ー '_人`ー ﾉ
⠀|\ ￣ _人'彡ﾉ
⠀ )\⠀⠀ ｡⠀⠀ /
⠀⠀(\⠀ #⠀ /
⠀/⠀⠀⠀/ὣ========D
/⠀⠀⠀/⠀ \ \⠀⠀\
( (⠀)⠀⠀⠀⠀ ) ).⠀)
(⠀⠀)⠀⠀⠀⠀⠀( | /
|⠀ /⠀⠀⠀⠀⠀⠀ | /
[___] ⠀⠀⠀⠀⠀[_____]

想要?

Zzz

攰到

Agger
呢度仲要熱

做咩咁攰？

見唔到你咪攰

做咩呀

錫番 好快番黎啦

係香港等你

huh？

愛你喔

又閃

咁都閃？

心情好 唔怪你

btw 眼鏡男

咩

眼鏡男正

nothing....

......🌚

sunshine

做咩係維園

大到唔知咩黎

路過。。

點解唔正

咁點解正

後生

你都後生阿

我大你好多啦

喊緊

Petticoat lane呢間gay bar好似幾正

年紀唔係問題

喊乜春阿 你都有伴侶啦 仲想點

樣先係？

佢笑緊我

點解要咁負面

呵返

樣真係基本嘢嚟

咁我都唔細啦

我冇嘅嘢

咁我都冇

明了 摘曬名

你想要我正面?

好靚仔

細路仔你都唔放過

第3季真係好gay
不過優吉奧真係好正

你信唔信我唔放過你啊

好阿

我覺得佢有少少煩膠..

又到星期一

腸腸

老婆性格你識條春咩
好想日日比佢叫起身

今晚，月色好美

想同我一齊賞月？

竟然明
睇開書嘛我 之前睇書見到

me都睇書

係阿 套戲都有講
我想睇套戲好耐 遲啲要上網睇返

係戲院睇
$50好抵睇 最後簡直係

好似好感人

最後唔係感人類型 係個種：「啊！明了」既感覺

Btw你睇開咩書

好多類型㗎喎
小品比較多 以前會睇多啲英文同埋經典

文青

nope 只不過興趣係睇書

書好

依家仲睇緊胭脂扣

我想買死前七天 但搵唔到

唔係好鍾意呢類型
鍾意睇返香港嗰啲

都話左你地

咩阿 你查下句野點解啦

重點係你地心靈相通而唔係句野

唔好唔開心啦 錫返

呷醋？

佢係

lol 弓喜有情人終成眷屬

喵

波子

難道我就不可以嗎 我單身阿

Hello 認得我？

有大隻仔

我諗到想食咩啦 想食波hal

梗係認得啦
開解我果個

做緊咩啊你

我都好多功課

交流下

加油加油

Hello 大隻仔

等我調教你 清泉都變濃精泉

Hey yooo

知道大隻仔
係喇，叫我腳仔

我想變精泉

一堆都12月交

我叫大隻仔 多多指教

老師又罰我企

細路仔咩 扮乜春細個

隨心

sor 我都係返公司了

新人要自我介紹一下

應該下年summer
香港多唔多gay bar

小弟係美國讀書
叫我大隻仔

咁耐先返黎
我未去過 又唔清楚喔
睇下有冇老手答你

不安全套？無套？
好阿

聽日又要返學喇
你平時有咩做

同我一樣 不過我好小打機
生活日日如是

咩係兵兵

哦哦

我打嘅係飛機wor 你少打？
洗唔洗幫你發洩下

周圍撩人
陣間小腸又嬲豬

我好肌渴阿

飢渴定肌渴？
又想俾人⋯？

屌係wor
我睇左打機

想試

咁常唔常打

G持

一定係打得多得濟
眼都花埋

做1唔好咩

無聊就打
不過打太多個人有啲weak

係呀
就快老花

做1好阿 但好好奇0係咩感覺

咪俾人抽插既感覺

比我調教下你 你一week10次都唔會weak

你朵花唔老就得

你飛過黎揾我

你岩 好乾淨的

看來是個大隻0

係呀 書展買咗本四重奏

去美國邊度

我1

竟然

猛1

好啊 一言為定

我估

1仔係美國係咪會好難揾食

好驚做0
怕好痛

跨
btw 兩攻必有一受

唔洗怕 必經過程嚟

我願意變0

應該唔會
不過 鬼仔真係好好J
大大隻 白白淨
好多都好man

黑啲係咪冇market

你估下

這樣是不行的喔

你中意白同大隻

會俾人當力架

多數黑同返黑

要ky

咁要努力白返啲

咁你係美國咪好dry

我話好J姐
無話中意

係呀
好無聊
返學放學 打下J
又一日

外國人打咩

但longd又一定會唔好

Same
大家同聲同氣係好啲既

幫你打

唉
係到又識唔到仔/女
Long d 大家講個信字囉

Come on baby

你又bi？
無用架 敵不過距離

我好難白返嗰啲嚟

我都唔知係乜
我唔想再中意女仔
但仲未有男比我中意

好攰咁

我中意黑

我比你中意

時候一到就會知

差仔級別

你唔係有另一半
同埋大家有無tg谷

點會有伴侶

揾伴侶難唔難

難

邊有

你未見到咋

咪見過

Add咗人？

你呢波b

你諗多左

之前Add咗

不了
一影手就等同自爆

咁快換埋id

慣左久唔久就換
放多次 你地係咪搵我先

痴線 刻左名同你個樣咩

你係第一個add

你見到就會明
btw 好惡

唔係呷醋 咁係咩

Add左啦

我都唔識

唔明囉 有幾特別阿隻手 唔見得人 見光死阿

大聲左 唔好意思

你估我係方象你咩

證明你打得多眼花

我幾時係你面前嬲

我有難言之隱！

因為你係白白象

哭了
冇人信

你呃得我太多次
me 開始懷疑你以前講過既野

有幾隱阿 隻手生椰菜花？

想add你

Mean Pig 後繼有人喇

例如呢

係阿

冇圖冇真相

放低tg 就會有人add你

因為象仔唔捨得嬲我

說話唔好亂講

小便都好mean

我都可以好mean

可以叫腳仔畀你

55

禾都冇你tg

大家留低tg 開個谷啦

erh⋯⋯
呢到唔得咁㗎

我放嘅時候你唔搵 而家後悔太遲

咁點講

90後 00後

屌 真係㗎

我想要波波tg咋嘛

唔比你wor 唔比唔比

好 咁放多次 限時4分鐘

啲人好惡

咩阿

🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌咁多蕉夠唔夠

用口 細細力呵

笑咗 幾搞笑

🦐🦐🦐🦐🦐

向下彎嘅就走開啦

講笑咋腸腸 點捨得你走

點解：0）

佢係咁㗎啦 講多幾句就慣

咩我係咁 我係點

努力做啲咩

比較直接同埋cutie

第一次有人話我係cutie

cutie有好多個解法

⋯⋯⋯⋯難道是負面嗎

傻閪
不過我之前我都唔記得咗 仲懶醒以為交表就得

我都係傻閪

蠢仔

成個腦都係蕉

on cute cute

咁熟嘅 係咪我同你講過呢句野

系牙

好淫

地蠢

喊咩？駁到？

巧惡的人

我口頭禪：明了/好惡/收嗲/報警

[memb你又喊咩 [/member]

你鬧我

仲唔認

我錯啦咁

你錯啦咁

死港女

我唔要做女

有冇龜頭禪？

好sweet

Sweet過你啲精

你食過!?

直覺食過

咁有冇食過我果D

好似唔太濃wor你嗰啲

咁今晚再想

咁你就錯..我又濃又多

🦐🦐🦐🦐🦐🦐🦐🦐

好累

請我食？

有冇啪啪啪咁累？抑或累過打丁，但冇啪啪啪咁累？

唔駛圖啦 試下咪知

來

點呀

點阿咩阿 想啪啪啪阿？

我又啪ok?

可以

啪死你地

我係連登公廁

唔得 要保持返個形象先

阿...我係清水半點

好硬

恐龍

想比我屌 ？

好想

有幾想

日思夜想發埋夢

路仔

我叫腳仔阿
傻仔

偽洋腸

自己加啦頂你

潛水去左執房
間房感覺又大左

可以容納到幾多個人

Hi新人

執我

冇
因為從來唔ADD奇怪人

一開始以為正常

冇計啦
MEANPIG D FD係咁上下

好惡

你又鬧我

我唔係囉
我係love and peace~

我